[對聯]誰大誰惡誰正確，下一句係咩？

如題

我喪架

波大腿長好好扑

是緣是情是童真

冇權冇勢被勒索

長州賓客奔走長

屌 屌 屌 屌屌 屌 屌你 屌你

誰大誰惡誰正確
情真情深情長金

名?

㩒住條腿係咁chok

我話OK就OK

恒大浸大最正確